關於一月一號捉鬼單嘢，我有内幕想爆。。。

吾好意思呃左你地入黎，麻煩嘥啲時間睇左佢
大家都知一月一號係民陣吹雞
小弟一向尊重民陣既遊行
小弟亦曾經受過岑子杰既救命之恩
你要明白佢身為民陣召集人有時講野係要就住就住
我同你講佢私底下一直冇割勇武
一直尊重前線決定
有時候講野吾洗書左腸
我吾係幫佢講野但希望你地明
吾通佢要講到明係喇要裝修邊個邊個咩
所以身為勇武既我都乖乖地塞左入維園先
我知道嗰日係民陣主場
但完左之後發生啲咩就吾關佢事
有時做野時機呢兩個字係好重要
拍拖係工作係抗爭係裝修都係
我絕對支持要裝修
但嗰日我認為手足係早左啲
點解嗰日班撚樣要捉鬼主要原因我相信係想比個遊行完成左先
又吾見開花嗰陣班撚樣會捉係咪？
但吾做都做左甘咪算囉
你班撚樣捉乜柒鬼？
我自己就係想比遊行完成左嗰畫面好睇啲
夜晚變身想點玩裝修邊到就邊到
呢場抗爭每個都係獨立個體獨立思考好重要
咩時候做啲咩係好重要
所以要點到即止
無論係開花和你shop定黎明行動
完成目的就撤
前線係好珍貴
勇武吾係衝返黎吾係裝修換返黎係要個心態勇武
正如我空裝戴個面具我都會上前打狗
我吾係要攞咩光環
只係小弟由6月9號玩到宜加既少少心得
仲有宜加係打仗軍心好重要
麻煩想退左抗爭既小隊休息下可以
但退之前諗吓坐緊既手足
我隊都有人比狗咬左等上庭想出都吾得
我就會打到最後一秒喇

記住千其吾好捉鬼
利申運動初期用walkie都比人當過係鬼
你試下你係嗰個手足你真係會灰到核爆
但我都要係到提醒所有手足
做野睇時機
我認為嗰日以裝修一間匯豐換黎成幾十萬手足冇得再行個遊行
就絕對係蝕既
記得做野睇時機
但我都吾撚割你吹啊？
至於要逃亡既女手足
我希望你睇到呢篇文
我代所有捉鬼撚向你真誠致歉
講聲對吾住
我絕對明你感受因為我都試過比人當係鬼
我幫吾到你啲咩
但我會抗爭到最後一口氣
因為我愛香港。

一位一直等緊開花既勇武手足上

推上熱門

標題黨

吾完未

打得快啲

Aggerrrr
所以出左 ⬇️ 呢個post

杜絕捉鬼 全民black bloc

推一推，想當事人睇到

咁你寫字係咪寫殘體

慣左手勢姐吾好太執著

吾你老母 打5p字仲大大聲叫人唔好執著

係既對唔住

簡体仲快喎 打吾打牙

pish